見到啲囡腳板又白又少少粉紅咁就好想奶

我入到黎

圖呢

樓主伯母對腳板仲白滑
日日都奶爆佢

救咗樓主老母

好想拎支牙籤吉穿佢

虐畜？

圖